屌你班就嚟箍invisalign嘅撚樣

唔該搽好潤唇膏先去落attachment

十年冇洗牙 俾個姑娘屌足半個鐘

應該啦你老母增加工作量